hi淡友（681）

開po未啊屌你

sor囉

我po霸

繼續 如果聽日QQ夾上 想putput佢搏業績

連升兩日唔得咩？炒上炒

收市前 入咗QQ極牛希望聽朝唔洗打靶

賺到笑

請教下
今日收市前想入368 qq牛
其實係咪太博

驚西 美帝助攻緊你

有機會 但係上禮拜批隻game托上黎好過份

大膽錢 抵你贏

爆到咁 qq adr不升反跌

裂口落自動止蝕 有賺添

我都係買一千幾百搏吓，打咗靶咪算。鬼叫買唔起QQ

無參考價值

想即係最後冇入?

其實買牛熊都預左賭架啦
又唔係正股咁可以坐

咁即係一世都唔會簽到侵侵個deal

咁玩法唔驚個本愈磨愈細咩

淡友末日

如果你玩十次都輸，你都會繼續咩

27500見

要豬了

玩工具同買正股D錢要分開

收市就跌返哂

你點都贏

贏軍

吓
升完架啦

貿易戰都未股災啦
派下軍隊有幾閒

牛軍爭氣小小OK

繼續抽插保鮮膜既底

Ok 打仗 跌得

港女完全無反應 好波

因為無升過

屌講到棍上棍落
個range 都冇200
瞓啦各位柒頭

可能會見到倒W

倒L

道指回少少
夜期不動如山
好撚野

你地話聽日低開幾多好

drop to zero

一時熊軍一時爽
一直熊軍一直爽

巴打係咪自從del app 就黐左線

啲人一浸一浸咁正常入完黎無耐就痴線出返去隔一段時間又換批人 之前cfu post都係咁

熊軍已經輸到傻撚咗

爽呀，聽日千升

日日都跌
唔通個個都想跌咩

聽日開熊算 又升

開牛*

升得幾十點

又訓著左

日日0900-0100頂唔順

升咩撚

真係諗唔到聽日有咩理由跌

熊軍已死
徹夜難眠

穩升

adr仲跌緊 完全無跟美帝 唔知熊軍驚緊乜

留位爆到落收市

跌到仆街 d put

我們都是命中註定的豬家

Trump wont let DJI down

即市三頂喎
係咪要插到奶媽都唔認得

走先
都係食左佢， 道期好似想最後一個鐘來料

5分鐘50點，又去到4小時20ma，似想玩野

所以走先啦，咁岩醒左
160點
今日豬左120點岩岩都追番

豬咗200都追返百一無咁痛

玩開恆牛
好少玩個別股
果陣記錯以為今日開市前已出業績

今日低開就走了

牛軍開p

日期又sir 番落去

279

熊熊哈！

美期又要穿255啦

有排都未穿

好多牛軍自燈

跌

差d 唔記得左你熊左

開市插嘅話即牛

不問價牛

我買熊佢夠膽唔跌

就係夠

你咁講我都開始有d淆

Morning

牛牛哈

到底升定跌 好慌

係囉

不問價call

熊軍扮牛

接近平開 super

升

無論點 開市即放熊補牛

今日高開啦

比莫生拋一拋
而家r㡳

左一巴右一巴

高開

真心覺得接近平開機會都幾大

熊熊哈

高開幾點算啦 熊軍頂唔到呀

Or 低開都有可能

無咩方向，4點都平左先

頭先出門口澳洲同日經都跌緊，係唔係軟皮成咁

因住左巴右巴

期指三頂不破

睇琴晚 夜期就知 高開極有限

咁早就call g?

根本就升唔到

大佬，尋日低位回左2-3百當升左架啦

最好低開比我平手啦

食早餐

跌硬啦
唔通日日拓咩 消息字消化到je

開未？

雖然我係牛牛都想佢升 但同預期真係有出入

牛軍不知悔改

升未？

仆街大棍上緊，咪呀吊你

高開 熊軍末日

最後係牛定熊入屠房

應該升啦
友邦新地騰訊領漲
不問價追牛

熊

升左40
壓力山打，要打電話問專家教路先得

追唔追牛

我feel到再比你燈落去都會出事

拎左疊錢準備調戲家姑

真心
期指ig硬到鳩咁
識買係買牛

臭雞.gif

小升小升

如果專家 大行都賭業績好 一定係今日收市前入 聽日先爆 等你地想追都唔敢追 我睇漲極有限

升到無頂 一陣企鵝業績出埋可以去IFC

隻熊都唔知仲坐唔坐好
仲有成千幾點

叫D專家食屎啦

莫生熊左好難搞

創科真係妖股嚟

可以坐下gei

我收市先知呢個消息 想哭

今日低開 牛軍唔好發夢

一齊坐

有千幾點緊係坐啦

你個300買咗咩？

重係牛多過熊，點牛呀
買熊算鳩數

原本今朝我沽緊道期，一醒起莫生熊左
得番4點， 即走

無買 所以講下風涼話打擊佢地士氣

今日出qq 成績表
相信都唔會行

你即放又賺廿格

好消息前出貨
到真係出左消息就散水架啦

我記得上年出前都on99 左一日

50點都廿格 平行時空？

你琴日279入

同我大大力升盡佢

原來你牛咗唔怪得知熊軍輸到爆廠

有冇熊仔一齊食埋最後早餐一齊上路

騰訊救完市
又同友邦帶反彈
真係玩閪咩

收手呀 今日拉升呀

我連幾多入都唔記得。tbh 有得贏就係好貓

熊軍要撤退啦

一開市一定爆上去 上證升19點

呀婆都知假升
逢高加沽

冇插親冇提位入了

冇插就冇位入

唔上路呀，我唔上路呀

又有佔加沽

紫巴比條路行下好

跌少少比我平手啦

仲有成千點驚乜

走啦你

俾番27800我啦
夾死啦

無錢玩其他

你唔係20入咩
好快上到40啦

你放左未

出現了

我個春袋呀屌

個市好悶咁

未 都未有明確走勢 渣多陣 唔對路就走

-4呀 好驚

認真問 手揸住騰訊同佢隻牛
今日出業績 要點部署？

牛ching

等我入一手
你即刻要走
賺少幾格

好痛呀，家姑都玩唔起啦

Gel頭落街買數錢機

賭業績 一定係擺過夜 無咩好部暑

有正股仲買牛做咩

由佢夾定斬

唔加住啦？

買完數錢機再call g

咪喇 比我贏下喇

妹又話妹 肯郁又唔家姑

晏d先 驚呢個位又夾

郭家隊托呀!

任性既熊軍

唔識玩 我買係因為輸晒冇本
係咪唔應該咁樣

做乜撚

信念呢

你肯斬未

我無

Wa diu
28000

3幻！

都話你係好勁

你咁樣升就賺多啲 輸都多兩錢咁囉 無話應唔應該既

其實無咩所謂既 多數拎黎跌個陣買熊黎對沖 正股輸個d 不過 買黎炒下無咩所謂既我覺得

執平熊了

個市feel到又係一日閪市 靠邊站下先

你咁多日都賺夠啦
係時候畀熊軍賺下

有咁多牛牛都唔殺，何苦呢

同我個位爭成百點
我相啦
快啲吹

掂完280 應該係dh, 家姑準備出場

又係你呀陳生

你話貼祼照可能得gei

冇入到
真心睇跌

有無人知700幾點公佈？

跌呀

你斬啦

你放左就真係會跌

咪放呀

我個d 逆勢錢黎 好易豬

冇人想睇

好升得 多謝莫巴

莫巴會唔會太勁

喂個市升咁多隻牛都唔郁既？

邊隻？

邊有呀
明明就牛市
香港獨立於全宇宙
宇宙大爆炸都係升

奈奈唔駛驚
我夾成400點

太多街貨 屌 同撚咗船

辣殺

升到啪啪啪

牛熊街貨量係咪都會影響價位？

今日玩61463開市入左0.029

今日285 後日290

唔好嬲喇

等睇棍落

熊軍

有咩慢慢講

升升升
升你老母咩
呀爺出黎手㩒撚個個市呀
尋日就出手托
唔撚比自然現象發生
淨係識托托托
你老母做雞個陣就比人托啦

反手

反啦

上錯咗船呀屌 同其他牛差成四五格

貿易戰利多於弊，中國已成贏家

如果琴日夜期唔係有人壓住 呢個位直頭係高開位黎你又唔講

283

Yes
街貨100% 唔好玩，人踩人價

都話廿格

換馬算

喂 做人最緊要堅持呀

50幾% 明明全部升都唔郁 真係屌出聲

如果唔係有托市
一早落返260
你又唔講

有無人ifc直播熊軍實況

果個有延遲 家下應該100%啦 換馬啦

重有100格
驚閪

破哂位，無得沽

求下你收手啦

62980

如果唔係有質易戰第一個關稅Twitter 本身上埋303喇

無頂咁升

扯大旗

離目標差一格

10點經濟數據 爆升/爆趺?

莫生有料
好在見佢提一提即走了
唔係又輸幾十點

開市見升就入左極牛
賺左10格 閃人 返工

公仔面咩事

有冇人知道騰訊幾點公布業績？

等QQ出完聽日一棍扑鳩牛軍

熊軍頂唔順喇?

係 你哋又贏

大dodo vs 誠哥

信念加沽
我唔撚信你唔跌

有莫生同大dodo 加持
牛軍邊有得輸

琴日都係玩呢隻 就收市現價放左15分鐘先放得出

我又做返牛軍

屌又賺少廿幾格

大dodo出來拎軍 牛軍又可以重奪3幻點

有冇新熊？

無咁早，通常6點左右

奈奈斬左未

62980係咪on9㗎 食價食到

仆街高盛
已經睇左另外兩隻
貼價好DD
係貴少少

唔係有人貼過link咩

61463

但係棍落佢又跟到好貼

冇事啦，棍跌
熊軍巴打頂多頂先

大棍

牛軍冇料到

62980 真係on9

大戶食左糊啦，散水啦

一走即插

拋我浪頭

好似今日收市後呀？

高開低收

高位加沽左

沈門信念加沽大法

散水

我都等埋聽日
預佢盤數肉酸仔

食左胡 bye 又可以等位平牛

有冇牛軍高J左

連登家姑正式啟動

我不問價

我 錯過左3.37

仲會人踩人跌凸

冇信念
熊軍sure win

呢個v痴線

準備彈返上

180> 119 > 180
咩料

我4張

插緊佢，佢話唔夠皮

一路走來，硬淡必勝

中國經濟差 經濟數據都有得升

一樣都唔好四圍同人講啦

啲數真㗎咩？

家姑

咁重街貨 唔係佢郁得最勁咩？

佢每日升200點
真係陰乾你

要炒上邊駛理呢d

加左，可能忍今日，等聽日

跌得快 升得慢

開始妹

牛牛要走好走

跌多200點啦

陪你

走左就回

好

倒趺就ALL IN 利物浦

連出兩項數據都低預期
炒高無天理

D數據都幾差下

夾到傻

謝豬隆恩

呢個浪係回落入貨
再爆就追唔切
牛牛哈

又用大絕

一浪cum埋嚟

支那就是天理

*中國首四月城鎮固定資產投資按年升6.1% 預期升6.4%

想問尋日買咗QQ牛 ，點解我揀果隻升得咁少，見其他牛澎澎聲其實要點揀㗎

*中國4月社會消費品零售總額按年升7.2% 預期升8.6%

笑到仆街
新熊真係搵人接貨都冇

死亡倒V出現了

巴打你下次低位買牛算啦

*中國4月規模以上工業增加值按年升5.4% 預期升6.5%

邊隻 啱啱先入咗

炒高係為左比領導走人先

倒V之後陣間會變倒W
即係有支持呀
香港市點會熊

肥蛙都炒股

呢個時勢仲有得增加，假數

屌山頂追咗牛岩岩止蝕

應該唔會係你入個隻
因為佢成交量得十幾萬

who is this

準備爆邊 上定落唔知

出完數據 啊爺一樣硬到仆街
出嚟把撚咩

27850都好啦

啲數據做嘅都差過預期 真嘅會係點

全世界綠燈

實上
支港牛牛哈

都話左最近熊係29087
點會冇人接

上面啲巴打係咪仲買緊295

qq 重有5蚊升
牛軍上車機會
利申空倉

逢高加沽 信念沽唔駛諗

均價27800沽左2張

貿易戰消息都過晒, 跌又一下跌左噤多, 係時候牛上喇卦

入牛時機到了

只係扮緊跌唔落 熊熊佢

1隻295同1隻297
到期回收都未打靶

買牛熊
aastock
Dbpower係基本啦

我睇緊今日最新出幾隻
係29210
聽日新熊會低返少少290
之後就再插283

升多d
再升多d
升到290一野撻落278

睇下邊邊突破到個range先

個個都係咁諗就好，熊軍會好感激你

似乎係跌破咗

大戶未玩完家姑，再等等先

THX

今日做多錯多

跌極都落唔到我個位

如果一間有一棍落埋去 應該見得返開市價

貿易戰點會跌千幾點咁少
跌多一千先啦

重倉果d靜觀其變啦，頂唔住咪撤退先
最尸要保住仲有子彈下次玩

今日仲未入市
俾位我入熊好冇

好似大低水 熊得

大戶做淡

抽穿咗 等返開市價

專家呢專家呢

...

撚到狗咁

大棍D啦 一係上一係落啦
妹下妹下好悶啊

巴打都要加油

夠大未

未

專家唔係話跌咩?
但係今日會升喎

承你貴言

跌緊

頭先升200幾又唔家姑

未
蚊針都大力過佢

等下啦

幾分鐘當一日

諗下貼咩相先

比位人做淡

祼照

升2百再插唔該

都話冇人想睇囉

今日700公佈業績，入q熊係咪自殺？

又有靚相睇

有棍

勇者先會識咁玩

智者都會咁玩

我想

可唔可以跌多小小 連牛牛都開始貴 點玩

大行個個睇好對沖下可能偷到雞

QQ擺明都係倒退格
今日炒起一轉放左貨佢咪算

快啲跌多100 點啦

QQ成交都係好少
未跌到有耶閪出手

唔多對路 似想轉燈

應該跌完 要牛了

點會轉呀 個有成100點 一陣棍上

倉位平均27880

都話如果真係想炒 唔會而家炒 係收市先炒 利申9up

又人托

快轉燈，有冇平熊呀

撚狗

我係睇呢個星期連跌3日或4日的

Called

全部都好撚貴

港女日日勤力返工
跌條毛

有排囉

今年應該都唔會再到

你長期空倉仆街仔

巨棍 升返曬目標29000先

見大家都想插得勁 我又入番小小貨仔先

你會入熊?

未見dh

同一個價位 62980 一個鐘前一個鐘後差4格

上啦屌你

牛牛清睇嚟要夾500點

巴打幾錢入

反彈完 睇下會唔會三試29230

屌 跌唔落

轉燈
熊熊哈

你未來人？

秘密

第四次好有可能突破 牛軍睇路

兩邊無咩力，呢排個市妹到

食屎狗
等我入一手熊燈撚死你

睇路今晚諗定點慶祝

咁就見咗dh? 會唔會太快

不建議

午後先見 等多陣

即係入左熊啦
係時候入5手熊了
燈力大升

DH 9:54分出左

老實講 牛左

彈撚完未

好彩未入
咁我入廿手牛

升啦升啦

呢波攻勢唔錯 keep住啊

今日個市有力, 上得

等落返少少入夠80手

QQ張圖同恆指個圖接近同步

笑撚死

熊軍靜哂

仆街 中伏

啲狗閪支那佬淨係托一隻都夠玩啦

中伏
沽左

隻熊返咗我買入價

係咪即刻冇左升勢
落多少少入多60手
之後就暴跌
爽死呀

做咩尻

又落返去 撚狗

Chok撚到

110爆上170

硬唔硬加貨
我地賭一鋪
all in

邊度110

。。

回一回氣再爆過

28003 + 0.025

沖呀

牙妹全面進場

不如我下次靜雞雞同你講 你唔好燈我喇

佢唔敢落返31畀我加
得廿手燈唔郁

熊軍死哂

咁邊得呀

係
因為你當我地死

最衰qq唔爆上

快嫁喇

爆唔上就轉落

今日個市撚到

chok 到傻

尋日嫌悶, 今日就噤chok

4大棍

你條棍真係好撚短

係

大家聽下歌
關心下身邊啲人
唔好掛住炒啦

0.33入唔入好

放下紙鳶先~

佢唔落
冇得入

估唔到今日咁都有得返黎呢個位 果然個市好撚癲

唔好停 衝啊！

一係留個tg 比我叫你入喇唔好燈我喇

Qq幾點出業績？

死曬熊未

通常收市後 6點左右？

返咗買入價 死咩熊

34入
39走曬
賺得好少
點解唔跌畀我入

工行平保又炒上

都係算 28064 平~

你私底下叫我入
我入左
都係咁燈

有無傻牛驚到熊左

點解會沽左
好7

都話夜晚

幾時沽

早就同你地講weekly cycle 會夾上先

又好似係

早幾個字
而家硬食左30點

結果就係你連兩格都冇得執就畀我燈左去反方向

多謝你但我沽咗

回先再CALL~

不過老實講 你燈完我 我呢幾日都無咩輸錢 笑左

等星期五啦 會反映返

應該轉熊？

因為次次都慢左

應該最遲聽日

熊乜鳩
買十手都成皮野
risk 咁多賺少少

Ok ,I’m ready

BINC 唔係生勾勾咁bin
係你死左先bin
咁都想玩

有d掛住李白 唔見左人

壞消息盡出都升

係咪去左ifc 留宿
定係發左達買起左ifc

唔係掛

今日應該係終極一托熊軍唔好驚震倉is ok

好難講，你唔知qq條數作得有幾假

今日睇黎都係等下先
最慘尋日-400幾個時都冇乜肉食
搞到唔想走住

又行range

Chok都係悶
最好暴跌啦

個市咁淡其實佢作大數都無乜用

奈奈走左未

岩呀

你重未放?
我覺得要放

點解大家咁對QQ救世界咁大期望

因為牛夠平可以執

放左喇 好似行緊大range 我估會落多去一轉

幾點公佈？

認真既話我覺得未係
起碼要等到貿易戰實質影響開始顯現出來先好重注沽

又三角, 上晝可以~ 收手~

你都係39放? 係咪同一隻

因為低價入牛牛 QQ救市 暴升 FATFAT啦

上面講左幾次今晚

係 本身今朝仲高盛緊 但真係太垃圾頂唔順

唔洗暴升
30格都夠
牛咁平
入100手都得

我都係
一開市都話你賺廿格
點知佢食到冇曬

岩先買左隻牛一直call緊0.042, 有大戶一野放0.034 屌....仲要好多貨賣

落番去啦柒頭

呢個就係我既諗法 所以買平個面

果陣都price in 晒啦先重注 山底追熊？

午市追唔追牛

大戶殺完熊唔該殺牛啦吊

大家Q牛係買邊隻?
好想見證死亡

仆街支那周街仆
妖股

其實今日好好玩可惜我山底貪心無放熊 要坐下

琴日咪有大師兄講過牛市可少追、熊市勿追
冇計
啲仆街係會托柒托到唔畀熊賺

貿易戰依家變長遠嘢
等佢陰住跌
下月數據就出就重注沽

啲散戶都係瞄呢啲
國家隊仲要有埋散戶奮身救國

支那人死都唔認輸

騰訊業績係咪一定好？

不要再說了

真係好撚好笑
一睇到個數
諗緊琴日入唔到好蝕
一開渣打
屌你得3格

以佢今日既走勢黎講 係值得一試收市入小注牛

一陣侵侵發功咪又係比人沽爆

我keep住幾格幾格咁賺

你小注都廿手

可否帶路

騰牛太貴 一兩手算架喇

不如賣料

侵侵依家話係少爭執 少問題
會有進展

一跌一定要買牛 反正佢一定升返

215買唔買得過
派完息起唔返身咁

大師

又坐緊

之後等一陣佢又會跌返 再入牛

。。買左咩

冇咁講 汁幾百架炸

唔通今日dl出咗

熊仔要等星期五睇下回唔回水

小玩小玩

坐下先啦

個市係咪又開始妹

點解係星期五?

用5分k黎睇係行緊個大range 就行完 空倉食花生等搭順風車

首先要唔打靶

你入考場之前單聲嘛屌你

同問 點解係星期五

終極執格

我岩岩買咋 坐緊幾格

求帶路搭車

洗車妹買左咩

唉屌
咁難怪你坐

又加多注沽

十級戒備
洗車妹買咗熊

點解

見到無喇喇爆開左 即刻沖上車算喇

但莫生好似走左熊

屌放過我啦

所以咪磨緊

成億淨流入買QQ好倉

問題係太早部署多數無好下場(血淚經驗
凡事都要唔遲唔早適當時間做先見效

利申：我自己依家都坐緊-2張細期

一齊嬴錢唔好咩?

妹緊緊係空倉

連QQ都妹緊
買屎忽咩

呢排炒得好密，訓得好差
可能休息下會好d

我頭1030先入左少少牛11點放左
11-12 同15-16都係伏伏地
唔係好敢入

隔日炒

訓訓下都會醒開來睇
唔夠訓好易中伏
今朝已經中左

仲估緊？

沽

妹撚到佛誕

Yes
未走
我覺得可以等下

同路人 又賺十格到e家平手 有信心今日可以落返282左近

成交細到

好似畫緊雙頂

我沽緊美期
不過幅圖同恒期差唔多

恆熊最後機會上車

騰訊啲大行報告有啲古惑
唱到騰訊首季盈利得150-220億
平均計跌兩成
一陣跌個位數又爆過
做啲利好出嚟托

Support!!!

巴打們傻咗

呢D咁既含撚市都係等收皮
中間回百幾二百咪當益下牛軍食加大

幾時先止蝕

月尾前先

今日呢個早市爽到爆，波幅一百點上上落落，瘋狂反手反手再反手

唔想同佢玩大長沽

走支啦你老母

岩呀 做多d波幅執格仔 遲早賺大錢

唔夠力阿屌

港女照升
原因：
美國唔用支支技術會用下香港技術

60543咩價入好？

啲牛唔多郁

乜撚都冇
可以食飯

唔小心等到訓左陣

留意返11點果陣好似係480億

你重喺床?

Zte 2.0

281高追左

留意返琴日1200億
個市平撚過港女

咁有咩問題

SOR 以為你係入熊

個市悶到

係阿

咁又無咁多 有得睇法架嘛

賭700的時間又到了

睇翻*

無位入

架車好似就黎想開咁

目的地去邊先

連登熊船即將撞上冰山

早市成績

冰山都撞9爛你

39000

Simon哥

我都唔知呀 食緊花生

唔好咁

咁先好呀
大芋一郁就暴升/跌

19000 ok?

發現呢到都好多富途巴絲 我都係用牛牛架

我都係睇咁多巴打用我先開
本身耀才

你架車洗左咁耐
係時候開
me gun u

叻喇叻喇
仆街仔

用完番唔到轉頭 太易用 會成日好想操作

俾你攔住咗 所以掉頭上39000

Sorly囉

原來炒貨係你正職

係唔係跌跌車?

FAT FAT，1K可以食步飛

下午衝DH OK?

考final咪攤多陣
不過準備番u執埋d手尾

好彩我無po過 實比你屌爆

唔通真係冇機會入到熊

我醒架嘛
你唔PO 都要屌啦

唔知點解部se愈黎愈熱 好想要se2呀屌

你咁有米
一出即買啦

佢肯出先得架屌你等左幾年

真係好細 要zone大黎睇

D牛好像唔啱價

Ig率先開左估 大家睇路

期指升200點 牛先升得個11格

一野殺曬d牛啦

蓬高加沽

聽歌架ja 無咩所謂 我貪同隻手差唔多大 好渣嘛

唔緊要啦
等我賺夠佢先出
喧我到時就可以一齊買
我而家都用緊se

我出街睇片另外帶部tab
se 係電話緊係細啲fit隻手好

hs50 差左幾多點

落左小小又時間停止左 當我無講過 換衫出門先

大市生病了

咁點解唔買部pad用

無啦啦勁大太陽雨
是咪會大跌

係 天滅共產黨

係北京冇雨 但好大霧 唔通睇唔到希望 會跌

今日仲未入市，下晝有冇d 指點？

今日晏晝食呢間
坐撚夠喇屌你老母

下晝會2連插

下就跌ok? 反手左熊 牛仔妹妹下都係不了

熊熊一廂情願
必遭天譴

你反手左牛咩

我都唔知 好迷失

咁快入

師兄即係有咩高見
700繼續揸定放？

輸好多依舖靠700喇！

最cake我仲揸埋佢牛仔...

入左牛驚左一巴

仆街仔咁有米
蟹道樂都唔好食嘅
上次係去總店
都唔值個價
去食磯丸
蟹蓋
我7月都去再食

你個出post量完全唔似去緊旅行

過夜前有莫生
過夜後有洗車

有米啦你
怕咩坐

主要係因為耶閪死頂爛頂
呀婆助攻之後就好似冇事咁

牙婆重熊

有入貴無入錯呀

我仲用緊iphone 5 dllm

我7月都去日本 急不及待想去玩玩了

我低位-4呀

細期無所謂啦

幾時帶下小妹搵錢

愈有錢嘅人愈慳家係真

仲坐緊？

部sE 比左屋企人
而家攞公司部6s 當自己電話用
部5又死都唔壞咪照用
其實我都幾鐘意部5

邊到黎

台灣
食緊太興cap圖

小妹？

係床都唔覺 一落到街熱到出水 痴撚線

上面咪咁多廢話啦 成日講離題嘢 食屎又點關我撚事

呢個時勢仲出街係咪傻鳩黎

出水

真

巴打輸到懵撚咗？人地講野唔岩聽咪block囉

係呀

唔關佢事不過都要屌咗先

做cd rom做到佢咁燥要出聲

不如試下斬
可能你斬會跌

仲有10分鐘就世紀大跌市啦

今日升200點害到我哋啲熊仔輸到懵撚咗

QQ係咪出業績？

啲師兄話今晚

開市啦喂

快啲跌啦屌

應該8點啦
好撚晏

今日橫行
等出SIGNAL

買左咩？

支那股一股不掂，完

屌

大家可以訓個晏覺
今日準備28300-28320橫行到尾

你咪撚咁仆街啦
人地話熊你就屌

比你上左賊船你屌唔屌

蝕一格走啦

輸畀啊爺預咗啦
今日啲數據創10幾年低都仲可以升
仲有咩好講

如果收市企得穩280 我覺得可以上望多小小

280係指期貨btw

問題係而家冇野做

補充左喇唔係恆指係期貨

追清都大好友
熊軍應當自悔

升夠未呀仆街

今晚入牛過夜？

溫水煮淡友

期指大低水

點知洗車即刻放熊入牛
你左三巴右四巴

邊個叫我

小小唔好 all in又無話唔得既 但首先要企得穩先 如果唔係寧願玩qq牛 我覺得

低水700個陣都唔撚郁啦
無參考價值了

岩岩食飽 想訓陣
但食完即刻訓好肥

最後三個字欠缺說服力

無人想知你食飽啊

你真係全天候係度燈

9up我就叻

你試下上星期坐到依家
好似當正股咁揸

食你嘅蟹啦

燈極唔郁就知
佢個ac畀人mon住
點講都冇用

不要不要

轉個分身

估計下午升多二百

洗車妹呀你買熊用咗幾錢我比返你 你賣走隻熊佢啦好嘛

企唔穩 q牛點都值博d既 始終出業績 今日其實反應唔算大 可能儲緊力

我夾2蚊

畀返少少profit人
幫手燈唔洗時間咩

收最低工資幫手燈 ok?

一棍上
Molamola

妹下妹下真係好悶 寧願佢大上大落

係 做撚咗水魚

毅進星$100

坐緊幾多？

利申3格

畀夠150蚊一個鐘
美帝最低工資

唔撚止啦

比個dh黎見下

向上明顯有個頸位，但向下跌幅收窄
肯定係向上突破先兆來

比左啦 睇唔到咩

佢大上陣間收你皮

佢吉倉扮有貨想睇我哋死

妹到幾時啊屌

仲有成800點打靶 我就唔驚

今日可以熄app唔睇 你老母無眼睇

試下唔好咁大聲話晒畀啲大戶知

由依刻起估計會升多兩三百先會收手囉

有無熊軍唔洗坐㗎

隻牛仔一升兩格就回兩格 玩咩

升市好難唔坐

我想入牛
巴打入唔入

準備衝擊dayhigh
熊軍88

其實我入左

大陸3000億就夠托市
痴撚線

me
因為冇入
今日入一定坐啦
差唔多DH

又燈

仆街仔

熊軍坐好坐滿，坐定定一隻隻黎

要諗下cut loss

家姑時間

不過我都係堅持頭先既睇法 守唔住就走人食花生

預備～ 預備～
知唔知係咩電影對白？

入左熊翻唔到轉頭啦

28069 -1又蝕30點

夠膽唔好走
我而家就入十手燈爆你

巴打等我幫你燈落去
100手

好撚貴呀 成千蚊一手

比d力衝埋上去284啦 diu

話唔定真係守唔住呢 鬼知大户點諗咩

邊有散戶敢入市

比大戶舞高舞低啦而家

邊隻呀

下,唔係午市一齊牛牛咩 我又真心左

超賣姐下話

岩先我都係 頂唔順 3格走左算

1:20000喎

差唔多最貴先入熊 好想屌死自己

仲要妹到幾時，有冇人入左市？

衝擊dayhigh第一次失敗
好快試第二次

落緊啦巴打
接實啲錢
再唔接我就走牛

郁左3格都未平手

原來你咁低入
咁幫你唔到

升！升！升！

60543 0.125

大戶呢d時候夾熊軍春袋發過食牛

呢個市況買熊嘅人唔值得可憐
快啲衝擊dayhigh啦

好快燈到
你走左單聲我都要走

轉得真係快, 牛牛上

我就係個啲唔洗可憐嘅人

咪撚妹，快撚d上埋去收工

你坐緊幾多格？我諗住3點半左右先走 等埋班基金佬出貨先

雙頂沽得

轉？轉咩？

agger 最憎廢淡

玩得牛熊就預左比券商壓價架啦

我牛向下坐
你升1格我咪跌1格

對
ifc大堂啲樓梯級

不如咁啦 我地私下換貨啦

琴日你唔係先坐緊熊咩

好眼訓

買左咩 買完咪訓陣 起身再收錢LOR

入牛 訓 聽朝會發達

我依家都坐緊熊

但係我睇佢升到284

岩岩有機會蝕2格走佬

好出奇咩

叫左你

好似仲有得上 話哂跌咁多日

買牛未